[
    {
        "id": "1",
        "n_pag": 1,
        "tipo": "radio",
        "titulo": "Pregunta de tipo radio",
        "subTitulo": "",
        "opciones": {
            "1": "No, trabajo actualmente en esta instituci\u00f3n",
            "2": "He trabajado, pero estoy jubilado o no activo",
            "3": "He trabajado, pero ahora trabajo en otro lugar",
            "4": "S\u00ed trabajo aqu\u00ed",
            "5": "Que te parece $estudio",
            "6": "Me gusta el $estudio"
        }
    },
    {
        "id": "2",
        "n_pag": 2,
        "tipo": "numberInput",
        "titulo": "Pregunta 2",
        "subTitulo": "Marca todos los lenguajes que dominas.",
        "opciones": {
            "1": "Indicar a\u00f1o:",
            "2": "No me acuerdo $hola",
            "3": "No deseo contestar"
        },
        "valores": {
            "min": 2000,
            "max": 2024,
            "placeholder": "AAAA"
        }
    },
    {
        "id": 3,
        "n_pag": 3,
        "tipo": "checkbox",
        "titulo": "\u00bfCu\u00e1l es su \u00e1rea de conocimiento principal?",
        "subTitulo": "(Por favor, elija la que tenga m\u00e1s correspondencia con su situaci\u00f3n)",
        "opciones": {
            "1": "No estaba interesado\/a en el trabajo",
            "2": "No ten\u00eda posibilidad de continuar en esa instituci\u00f3n",
            "3": "Oportunidades laborales muy limitadas en el campo de la investigaci\u00f3n",
            "4": "Mejores oportunidades de desarrollo profesional",
            "5": "Falta de estructura para el desarrollo de la carrera investigadora",
            "6": "Trabajar en un lugar con mayor reconocimiento y prestigio",
            "7": "Mejora de las condiciones laborales",
            "8": "Ambiente de trabajo",
            "9": "Obligaci\u00f3n de movilidad a otra instituci\u00f3n",
            "10": "Baja remuneraci\u00f3n",
            "11": "Malas condiciones laborales",
            "12": "Falta de reconocimiento p\u00fablico a la investigaci\u00f3n",
            "13": "Incertidumbre sobre las perspectivas profesionales a largo plazo",
            "14": "Conciliaci\u00f3n, cuidado u otras responsabilidades familiares",
            "15": "Motivos personales",
            "16": "Otros"
        }
    }
    
]